[唔係曬命] 放咗接近兩星期大假，開始有啲悶

奴隸格

諗緊仲有咩可以做

比較小留係屋企 放假多數出街

但呢排洗得太多錢 又staycation 又剩 諗緊仲有啲咩有趣野平平地 又可以打發吓時間

大家交流下放假會做啲咩？

睇書

我成日都去書局睇書
呢兩個禮拜假，有一半日子都有去書局睇書

仲有無其他？

Push

去圖書館睇書